一時話美國佬，一時話意大利佬，而家又話源係自然，龍門擺好未架大陸佬？

源於自然咪又係支那武漢人將病毒帶入人類社群
再加上共產黨隱瞞,令到全球大爆發
無論係自然定支那人人工合成,支那同共產黨要負所有責任

OK 中國雲南湖北武漢肺炎

幅圖咩邏輯嚟
完全錯晒喎 點助證

一路講緊既野味就係源自蝙蝠
問題係毀滅左證據之後，唔知中間宿主係咩

蝙蝠身上有四種病毒冇可能

龍門一定都係「唔係中國」

根本想試水溫
如果見其他國家冇反應就慢慢屈落去
點知美國咁大反應
未轉去意粉易恰d

一定唔係我

一定係武漢P4實驗室人工合成生化武器

食咗幾千年野味 突然話有病毒

又想洗白

巴士的報

東拉西扯，幾十個版本，
講下講下，
D愚民就唔會理架勒
陸豬就信不是中國啦

“Never believe anything in politics until it has been officially denied.”

支那咁努力spin一唔係自己源頭二唔係人工病毒係自然，咁一定係化武啦

一於就正名中國合成病毒 Chinese Synthetic Virus (CSV-19)

咪玩 今日仲屈緊美帝咋

美國佬喺意大利帶左隻病毒蝙蝠去武漢
然後迫人食
支那是無辜的

LIFT入面有人放屁
邊個第一時間 好大反應咁講"唔係我"
通常都係兇手

三毛驚美國佬是常識吧

[連登黃絲共識] 通街都係處(#48083)：誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感 [2]

此地冇銀，曲線證明係P4流出嚟！

未

又係你係度洗版，做twitter戰線又唔見影，揾舊post屌人你就拎第一

搞咁多嘢都係幫P4實驗室洗白

巴士的報
樓主

佢兜極都係想話仲之就唔關支那事啦